同居先定結婚先？

應唔應該同居一段時間
睇下雙方共同生活相唔相處到
先再決定結唔結婚？

連登係咪全部中學雞未諗結婚

同居先就可能會分手先
結婚後都可以離婚，但比同居無咁易發生

結婚 同居先好似會無左新婚個種熱情同激情